渣嘅定意係咩？

Flirt 女嘅渣
Player 嘅渣
識打扮嘅渣
系男人嘅渣

意你老母

系你老母

碎哂的物品 例：湯渣

渣ga